學過跳傘入，Aff,uspa

幾錢，邊到學